# Projekt

* Poruszanie się klawiszami WSAD
* Prawy klawisz myszki daje dodatkowe opcje oświetlenia
* Skały blokują przejście
* Zbieranie pieniążków dodaje punkty

![screenshot](screen.png)

* Wygrana po dojściu do tortu!

![screenshot2](screen2.png)
